好想食扑野家牛肉飯呀！！！！！！！

廿蚊飯好平好抵食
係好抵呀 但屎你都食？

比我就會自己整 其實都唔係好難姐........
等我教你整啦

食譜：

係咪好易呢
希望巴絲們可以訂閱埋支持一下
仲有好多好野食教大家整嫁 感激
可以留言講下想睇整咩野食

同場加映：

食譜：
希望大家鍾意

hello肥姨姨

我唔客氣喇

途人去左邊呀 ~姨姨

途人飛咗我

識左第2條仔?

得鰹魚汁應該落咩份量？

少落1湯匙生抽
落1湯匙鰹魚汁

Thanks如果想煮珍珠米應該點煮？

間唔中去吉野家食下飯都冇所謂啦。
偷偷地鬼知咩

樓主看起來會喜歡吃三司牛肉丼呢

好掛住扑野家既豚肉飯 求教

留名

真係無食一年
但m 記唔得

賣相極好

唔加清酒得唔得?

料酒都得

遲下會出片教呀
訂閱咗未

清酒有米香味，會正宗啲

謝謝